情侶合謀捉人黃腳雞騙財 女友：等我做完先入嚟

湖北襄陽市一名古姓男子，早前在微信上認識一名周姓女子後，兩人相約以800元（人民幣．下同，約950港元）價格進行性交易；豈料周女早設下「陷阱」，讓張姓男友趁機持刀勒索；好笑的是，周女為減低風險，特意叮嚀男友要待性交易結束後才闖進來。結果古男事後報警，3人一同被拘。

警方透露，古男在交易已支付500元（約594港元），在完事後，周女偷偷給張男發短訊，張男隨即持刀闖入內，斥責古男與周女發生關係，再搶走古男1800元（約2139港元）。古男其後不忿損失，便到派出所報案。

警員指，周女及張男是有預謀犯罪，已刑事拘留兩人；至於古男亦因嫖娼同被行拘。

除晒衫都夠啦屌

為左2千幾蚊比條女人屌
利害了我的國

真係以客為先

假戲真做

估唔到支那呢方面就真

男盜女娼

是一隻生金蛋的雞

大陸女人係鍾意比人屌架啦

爽完仲可以收錢

之前好似有個又係捉黃腳雞，第一次唔知係太舒服定無帶電話，條女無call條仔入黎！之後要再約多次開房做多次！

屌！記得好似香港新聞黎！